A-yv Sa-wa-ni Qui-da, a-lv-na-tla-i a-le a-gi-nv-si-dv Tsi-sa Ga-lo-ne-dv, ga-tsi-yo-we-la-si na-s-gi na ge-tsi-ne-lv-hi tsi-gi o-gi-ne-lv na-s-gi-ya-i, ga-lv-quo-di-yu go-hi-yu-di ge-sv nv-da-yu-da-le-nv-ne u-da-nv-ti-yu ge-sv I-ga-ne-la-nv-hi a-le I-gi-s-de-li-s-gi Tsi-sa Ga-lo-ne-dv.
